發覺youtuber史萊姆唱果首歌勁好聽...

兄弟你说 来喝酒 一句话说走就走

兄弟你说 别泪流 义气永远在身后
勁撚old school

我決定要幫呢首歌打call

我睇開四川辣王

乜水

DoDo

嘿 我的兄弟
少年时发誓要拼出一片天
但这社会的眉角
我实在是玩不起